% Document principal du rapport

% chercher des documents LaTeX dans styles, corps et bib
\makeatletter\def\input@path{{styles/}{src/}}\makeatother

% Utiliser le style rapport_court.cls
% Version rapport court (max 20p, pas de chapitre)
\documentclass{rapport_court}
\usepackage[skip=10pt plus1pt, indent=20pt]{parskip}

\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern} \normalfont %to load T1lmr.fd
\DeclareFontShape{T1}{lmr}{bx}{sc} { <-> ssub * cmr/bx/sc }{}

\hyphenpenalty=10000 % removes the hyphenation completely.

% Choix de la page de garde
\usepackage{pageGardeCercle}

\usepackage{caption}    %subfigures
\usepackage{subcaption} %subfigures

\usepackage{copyrightbox} %figure-copyright
\usepackage{url}

\usepackage{amsmath} %Equation reference, mathemathics

\title{Transformer: A Novel Neural Network Architecture}
\author{\textsc{MUSTIERE} Ludovic}
\date{\today}
\doctype{Report}

% Exemple de type
\promo{{\Huge Initiation à la Recherche} \hfill 2024}
\logoEcole{\includegraphics[width=4.6cm]{images/first_page/ENSTA-LogoH-PANTONE-COULEUR}}

% Métadonnées à include dans le pdf
\hypersetup{%
  pdftitle={Transformer: A Novel Neural Network Architecture},
  pdfauthor={MUSTIERE Ludovic},
  pdfkeywords={Synthèse, Initiation à la Recherche},
  bookmarksnumbered,
  pdfstartview={FitH},
  citecolor=blue,
  breaklinks=true
}%

% Pour la création du glossaire
\usepackage[acronymlists={glo},toc]{glossaries}
\newglossary{glo}{acr1}{acn1}{Glossary}
\renewcommand*{\glstextformat}[1]{\textcolor{black}{#1}}

% créer le glossaire
\makeglossaries
% créer l'index
\makeindex

\begin{document}

% Début du préambule
\frontmatter
% inclure la liste des acronymes
\input{glossary}

% créer le titre ici
\maketitle

\clearpage
% chargement du fichier abstract.tex
\input{abstract}

\clearpage

% table des matières
\setcounter{tocdepth}{4}
\tableofcontents

\clearpage

% Partie principale
\mainmatter
% chargement du fichier corps.tex
\input{corps}

\appendix

\clearpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{section}{List of figures}
\listoffigures

% \phantomsection
% \addcontentsline{toc}{section}{List of tables}
% \listoftables

\clearpage
\printglossaries


\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{Bibliography}

\bibliography{bib/Transformers}
\bibliographystyle{alpha}

\clearpage
\input{annexes}


\end{document}
